(自己的飯自己煮) 要自己煮飯既巴絲打齊齊分享今晚煮乜餸

唔知有無巴絲打晚晚要自己煮飯俾自己食？
有時煮得多都唔知要煮好，所以想睇下大家有咩餸分享下！

我自己share先

尋晚既杏鮑菇炆排骨同西蘭花炒魷魚,2個人食啱啱好

無咩擺盆，唔好屌

薯仔炆雞

睇落唔錯

吸引

黎獻醜先 睇bob叔學,再自己調整

幾正wo！ 白汁魚焗意粉？

呢排d西洋好好食

一睇就知飯啦

on9打錯

好扮嘢

望落幾好味
不過感覺兩個人食都好似食唔哂咁
係咪我細食
BTW你煮一餐大約用幾耐時間

要帶飯所以通常都煮多d 咁就啱啱好

大約一個鐘到 ，但其實個排骨炆多陣會好d

煎雞柳、辣醬炒菜、白飯

今晚食蕃茄炒蛋，泡菜雞翼同小棠菜

今晚繼續煮， 洋蔥豬扒薯仔同金菇豆腐煲
仲整咗個蕃茄飯，正！

巴打我可唔可以去你屋企癡餐
長期無啖好食

正評加劉明

手殘入咗嚟

想學煮野 巴打一開始係自學？

煮中式最難

我淨係識
蕃茄意粉，配肉丸／雞柳
日式咖喱，煮個腩片/又係雞
煎豬扒/牛扒
得肉無菜 要食菜就買沙律菜

試過跟bob叔煮親子丼，failed

試過李錦記啲醬料包，煮葡國雞又係fail

自己睇cook book 同YouTube！

星期五晚食好d, 糯米飯蒸蟹！

煮多d就得！

巴打最拿手係咩

留名學野